氣炸佳熱

多汁，幾脆下

囡囡呢

冇跟我返屋企

呢碟真係正 整得靚

正呀頂你

等男友一陣上嚟，再炸多次

褲妹我啱啱收到部氣炸機

想氣炸大啡菇

炸得好靚

多謝

氣炸師

唔會樣樣都氣炸

好正咁

是

完全給城巴再次出現搶晒注意力

冇所謂啦佢有得睇冇得食

好想食

🥺想食

你有你炸，佢有佢揸

對唔住 黎緊我會消失返幾日

你下次煲湯同包餃我飲啦

仲有煎餃子

蘭，炸俾你

挽留